不得不承認，中學階段文科撚溝女叻過理科仔好多！

文科撚跟本無個讀得成書。日日就係曬啲時間去玩去溝女，氹女嘅能力，係班4眼理科狗車尾燈都見唔到
文科撚同條女上揸下摷，直鎗肉搏直擊G點嘅時候，理科狗仲係到柒下柒下求緊條formula 嘅G等於咩🤣
申：文科撚

*真鎗肉搏

學生妹嘅青春肉體，係屬於文科撚嘅。
理科狗注定幫人埋單，奶公廁n手閪
呢個，係你地嘅宿命

屌你咪又係睇樣
四眼文科撚咪又係得個氹字
冇樣嘅咪話摷 掂都唔撚比你掂啦

因為讀理科既大部分都係讀書人
讀唔到書既mk廢青就俾人拋去文科班
中學女仔就係鐘意d mk仔 曳男仔
所以先搞到好似文科人屌閪屌得多

文理都有柒頭樣。但肯花時間，正常呃到蝦條果班，主要係文科撚

無撚有錯

你咪咁樣安慰自己囉

做晒呢啲野好耐喇清

Yes

中學文科班
乖乖仔毒撚type
但係中學d女對乖乖仔係冇興趣
打藍球 句句粗口 串串貢反而先有女

拖到21歲先出pool

班中學傻閪，仲係天真信愛情，文科撚就係肯花時間同有文筆寫啲咩遇到你之前係不幸，遇到你之後先知咩係幸福，就讓我將呢個幸福帶比你吧，呢啲見到都嘔嘅message, 班臭閪係上堂時收到，係到開心傻笑，甜到入心！
呢個時候班理科狗呢 屌你老母，講你都唔明架啦，計算啦柒頭

*計數

你就讀咩科都溝唔到學生妹

咁都唔一定嫁
大把理科撚唔讀書去溝女

比例上，文科契弟贏晒

我毒毒撚科可以脫毒

你出事響個樣度

點會啊😂
靚仔喎
大家係咪咁話先🤫

你自貼出黎比大家睇睇

文科啲mk閪食幾多都得啦，要食撚埋理鳩班4眼純情閪咁先係成功

Ok wait

See see

肯讀書的文科撚，一樣冇時間媾女。
出到黎做野，人工又輸。
就社交訓練，理科都有分組實驗做，有group project。
文科只需要純聽老師講，可以實現零社交。

小心鐵柱磨成針

😀😀
好呀🙊🙊

收皮啦，讀文科仲同人講讀書？比心機屌閪好過

咪撚on9 啦
文科可以完全摺埋
毒都冇朋友
連分組實驗都可以省返
返學只聽書只背書
理科仔點都要做下實驗
同人合作

文科班多女咪易媾女
如果文理科男女比例都一比一
文科仔多數都食晒狗屎

不願面對，
第一，文科撚多數多班過班科，人數上贏
第二，文科撚多數讀唔成書，肯花時間溝女哄女，呢方面又贏
條數一計落黎，文撚贏晒

在學校，文科仔的唯一著數係：文科班女多男少。

不過有些學校
文科班男女比例係一比一
甚至男多女少
文科仔一定食晒屎。

大學揀科
文科仔最仆直
理科仔18分
文科仔起碼高多幾分先入到
仲要被嚴重限制選科的選擇權

出黎做野
人工文科仔又輸

所以，我一直話係中學，文撚溝女得確贏晒

咪撚硬膠
理科仔唔讀書咪一樣贏
仲有
唔係間間學校的文科班都係女多男少
我以前讀那間的文科班
比例男2女1

睇全港條數，文科撚一定人數上贏晒
文科撚唔讀書比較，係較理科撚多
Bad boy數量，文撚又贏
結果就如我所講

咁你只係講只限唔讀書媾女班badboy
但事實係好多文科仔係毒撚
連同人分組做實驗都唔駛
實現零社交互動
理科仔就算毒
都起碼頭腦都有返咁上下聰明才智

其實樓豬假膠黎
唔洗咁認真

屌啦，親身體驗黎

因為你間學校文科班
女多男少
同埋有班唔讀書掛住媾女的男仔入左文科班
先係咁

但事實係文科多毒撚
而我針對係文科和理科的訓練和教育本身
文科只需聽書
理科要做實驗要分組

同埋我估你係band 3學校文科先係咁
Band 1校又另一故事

Band 1學校有幾多間丫，band2-3學校真係零頭都多過你。
你話我拎自己個case講，你都係一樣咋喎。
得出黎全港嘅總結果，咪文科撚溝女上贏左囉

好撚多文科仔掛住打機唔讀書咋。
你故個個唔讀書都係為媾女咩？

打機毒些，定讀書毒些？

係你身邊啲人廢啫
Band1頭大把讀到書又溝到女

我理科撚易入u
食高質女校純情妹

論媾女能力

讀書掂又成日媾女 > 唔讀書掛住媾女 > 掛住讀書 > 唔讀書掛住打機或上網或睇電視

而讀文科那班
多數讀書差少少
讀書差那班
唔讀書掛住打機或上網或睇電視
一定比唔讀書掛住媾女多

大學得確係另一個遊戲，我都覺

文科仔讀書通常差些

唔讀書那批

掛住打機或上網或睇電視
一定比 掛住媾女的多

所以計返全港
文科仔媾女冇著數

理科注定要埋單

畢業後文科仔化身成網絡小說家，繼續食女

識野

文科仔最撚正

寫野唔錯 把口又得 讀既科又多女

理科毒撚恨唔到

中學一定如此，大學可能掉轉嘅。

咁係你識既女on9啫 幾十歲人咪又係睇樣

港女有邊個唔岸鳩？

讀商教女仔ACC有冇得諗

唔記得讀商果班撚屌泥，sorr

*添

多謝大家嘅認同

On9, 商科先係皇道

文科成績好同時以為自己嘅邏輯思維好勁的文科仔就會好鐘意通識科

詳情唔該

痴撚線
中學階段淨係教數學你都夠過精彩人生

笑4🤣

文科撚lm

文科毒撚

唔怪得知yylam......